設個局陰人仲理直氣壯

乜撚野政府黎，故意徹退比義士入立會，目的就係為左營造示威者搞破壞既畫面，再搶閘開記招趕住洗班睇cctvb既港豬搶民意。
有石灰粉唔講，搬個化學名稱本二安出黎，加埋個有毒成份無限放大咁撚低妝。

依個政府食撚咗屎呀？

唔係第一日

冇錯，共匪就係要陰你，宜家共匪玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

暴徒

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

佢以為自己開緊無雙？

佢係有設局
但之前咁多議員勸阻都要撞玻璃
咁多人走過入去破壞
哩啲冇得賴差佬